95巴絲已讀不回老襟（198）

點解可以咁快手

0154 早抖

早抖

大肚未訓嘅

夜晚飲咗檸茶 瞓唔着

檸茶咋喎

屌你老母車狗

係茶都唔得
維他枝裝嗰啲都會
唔知點解可以咁戇鳩

見到波台又係咁開po笑

咁癱
茶都可以變RedBull

我飲完redbull 都可以訓

屌你老母車狗
我真係好撚興
條後防全部死撚咗佢啦
尤其兩個閘門
我真係好撚嬲

咖啡重離譜
我早餐飲完嗰晚要三四點先開始眼瞓

睇黎你對咖啡因好敏感

我返工日 日日朝早都要整杯幾兩杯咖啡嘆下
飲完都可以瞌眼瞓

反應過激

係 戇鳩鳩

咖啡因

咖啡因=你既興奮劑

得個腦興𡚒
個身體跟唔上

咁就百幾個回覆

Try to weak

煮飯先

大家有冇睇到個置頂有咩特別

0500

0847 返工

又撞到嗰個女仔

頭搖又尾擺 車門笠晒

明天觀塘開工

新歌

1704

廢鐵跳掣硬踫 以爆裂嘅高速搖動

#34

我要坐MTR！

愛若難以放進手裡
何不將這雙手放進心裡

好餓

原來7年前樓價係而家一半

諗起我依加人工 想養屋企人都難

Me都is

唔想害人 唉 搵極儲錢都唔夠買樓

想渡屋企人抽居屋 但會供死

好近我 我係大角咀

我仲尖緊 要減肥

好sweet arrrrrrrrrrrrr

搞咩

愛回家

我仲未睇返一齊果集

【葉問4預告】美軍來了 葉問徒手大戰美國隊長

拍撚完未 完咗佢啦好嗎

拍到爛

出到40都有機

以前睇呢段片 覺得無野搵野嚟搞 而家真係成真

最後一集係打叮噹
因為佢唔會打得贏如果電話亭

未睇過

葉問一集都未睇過？

未睇過呢條片啫

想重溫mandy博士線

象徵東京及日本的知名地標，東京鐵塔。 由距地表150公尺的Main Deck，將全東京街景盡收眼底，是這裡的最大魅力的所在。

再加上2018年3月改裝完成的特別瞭望台所舉辦的體驗型導覽，以及與高人氣漫畫「航海王」合作的餐廳和展覽樂園等，在東京鐵塔就能玩上整整一天。

趕緊把握機會，趁機享受東京鐵塔的觀光之旅吧！

敬請在溫暖春日籠罩下，盡情欣賞美不勝收的東京春景！

我們有過百護理員、起居照顧員、保健員為您服務。每一位服務人員經過一對一面試，只有相應牌照才能提供服務。收費方面，服務時數越長，收費越平。立即查詢收費詳情

感謝您關注項目176-蘋果手機-港式粵語錄音。目前我們已經收集到大量女性用戶的錄音，超額完成了女性錄音目標，女性錄音的收集因此提前結束。男性錄音的收集還在繼續，如果您可以推薦您的男性家人、朋友參與這個項目，我們將不勝感激。

同時，我們也正在對已經收集到的錄音數據進行質檢。如果您已經完成任務並成功提交錄音，請耐心等待質檢結果，屆時我們將以郵件形式通知您。針對還未報名成功並參與這次項目的女性用戶，後期如有新增的第二批項目機會，我們將會以郵件通知您！再次感謝您的支持！

1025

2231

2236

2238

人呢

"on9" 進駐字典

最正係教埋粵語讀音

好痴線

Weak

世界都幫香港保育廣東話，
只係我地自己唔爭氣

0210

0329

0726

0845 等巴士

r水吹

扮女人可以出返去

路過

係咪歧視易服癖先

Hi

Rich waaaaa

u ricccccccccccccccch too

Yes riccccccccch baooooooo fuuuuuuuu

No i am poorrrrr baoooooooooo

1822 等緊交收 你問我答

交定收

交 冇錢收

交咩

交個bag俾契爺

是咪賊贓

我依加嫁禍於人

有指紋

用手套

屌，而家連d中學生都講普通話

1855

1856

依加先返到屋企

1903

同秘書傾完，先知道間公司每月利潤先至得十萬左右咁如果計返所有人工，開支，租office，Boss嘅純利分分鐘仲少過我哋打工仔

好想

退休

+1

而最痛的距離 是你不在身邊
卻在 我的 心裏

+2

+3

未返屋企

同改名絲去邊拍拖

同frd食飯

2214

Known for his multi-faceted approach in the field of art and design, and weaving across both analogue and digital, artist Jonathan Zawada seeks to create tangible artefacts of transient, ephemeral virtual experiences in his work. Join Jonathan for his first appearance on Adobe Live and watch him demonstrate illustrative typographic designs, focusing on the artwork for music video “Tools Down”, by renowned Australian electronic duo, The Presets!

Tune in live to hear about his creative journey, partnership with The Presets, and his creative workflow on Adobe Illustrator and Photoshop.

一位對浪漫喜劇視若敝屣的建築師撞昏了腦袋，醒來後發現她平凡無奇的生活變成了令人眼花繚亂、充滿老派情節的愛情喜劇片。

月經在印度鄉下始終難甩污名。當地女性利用一款新機器，製作低成本的衛生棉，並朝經濟獨立邁出一大步。

轉眼踏入20週年，希望繼續讓大家處處擁抱快樂時刻！

錯過了也不要緊，更多精彩活動將陸續送上，請密切留意！

你和摯愛的每一個難忘時刻，都值得好好紀念！

今期我們會為你推介一系列心動體驗和好去處。

牽著摯愛來一趟浪漫旅程，讓每個時刻成為一生一世的快樂回憶。

想在香港過浪漫難忘的紀念日？

要拍到精彩的照片，並上載到IG「呃Like」，就當然要選擇一部適合自己的相機。不知道買無反相機抑或是單反相機? 立刻看完這條影片，你就知道怎樣選擇!

木棉每年3至4月是木棉花盛放的花期，艷紅花影遍佈香港各區的大街小巷，石崗軍營、香港仔隧道外天橋等地都是拍攝木棉的熱點。今次為大家介紹的拍攝地點位於美孚青山道旁的一列木棉樹，臨近行人天橋，可以較近的距離特寫花朵或枝幹上的雀鳥，十分難得，值得大家在週末輕鬆到訪。

春天是百花盛開的季節，適逢一年一度的香港花卉展覽亦於本月舉行，相信不少攝影愛好者都期待已久。今次便特意與大家分享拍攝花卉的心得及於花展實戰攻略，讓大家拍出得心應手的作品！

Eight Ways to Fund Your Startup

You have a great concept. You've developed your business plan. Everything is set, except for one thing: money.

There are several ways to fund a start-up that involve varying degrees of risk and effort. When choosing a path, it is important to know your options and evaluate which one is most suited to your needs and tolerance for risk.

You can tap your savings, ask friends or family, start a crowdfunding campaign, apply for a loan, and more.

哪有女生不愛美！
戴上初春小飾物，打扮出自己的閃亮日常✨

[學術討論] AV黎講點先為之高質素?

一人一套戲 主角拍戲拍到戲外都上埋床

0033

單機推

荃灣綫金鐘站來回中環站今日恢復服務

我一唔開心先會發夢
一失眠個身就好虛

0827出門口

0904 搭緊鐵

有冇手足返工返到好頹

好似好穩定咁
有女朋友
有份穩定工作
又有時間進修
但係自己都係有些少唔滿足

Miss me?

想要啲咩

佢想要返個男朋友

我想要返個女朋友

搵Mad伯

我自己都唔知

gay8

雞巴

1233食lunch

1235 食飽

咁早

1200準時食飯

FUCKKKKKKKK

Thanks

Ok

2點半先有得食

第二屆連登自貼月薪大賽，正式開始！

1404

我都唔想炒

984

仲有個半鐘

994

997